endclothing 開團夾運費

4至5人成團
無記錯買幾多都同一個運費
所以運費除人頭，如果有變再傾
先到先得
tg我再加入gp

tg:peterchan804

+1

推

有sale?

End.真係做sale先好買！啲野平好多！

算係sale緊